有無情侶一齊左好耐從未嗌過交？

d人成日話三個月感情就會淡，一齊左年幾兩年從未試過嗌交或者意見不合，仲一日比一日sweet

無嗌過交 但條女都會發下脾氣
我覺得已經算好
一嗌過交 就好似裂咗嘅玻璃 修唔返

年幾兩年都叫耐

無嗌過，但已經分左手

真係唔算耐 所以想知有無人更加耐無嗌過交 留名學野

表面冇嗌交 其實只係大家收埋收埋唔講

好少事都發脾氣個種？

7年，冇

係佢對我有不滿又唔講，我又戇鳩鳩咁，頂我唔順一次過講晒出黎就分手

唔知算唔算 都係睇個人接受能力
不過最緊要頻率唔高

女人好撚古怪 有時會因為你心情唔好發脾氣 又會跟住發埋你脾氣

但有時見對方發脾氣 雖然唔會發返佢脾氣 但真係覺得燥

有時候覺得唔對路 直接攤出黎講可能仲好 等到爆煲點既時候已經太遲了

我覺得係因為你發佢脾氣先 佢先會咁

一定唔會冇嗌過交 實會有唔夾嘅地方
唔鬧交大機會係忍住左係心入面 就算對方無理取鬧都因為（包容）而放係心入面唔講出黎

咁樣愈積埋積埋啲小事 個jackpot就愈和味 你一中就仆硬街 有陣時鬧交講嘅野 就係心入面嘅感受 如果唔夠溝通 永遠識唔到佢心入面真正嘅自己或對方

利申 同女朋友一齊五年 我地同其他人都覺得仲係熱戀期咁 但其實短則一星期鬧交 耐嘅都係一兩個月都會鬧一次交 但每次鬧完交都會檢討雙方咩位錯 雙方感受 我真係feel到咩叫鬧交可以增進感情 前題當然係你鬧完交氹得店

一嗌交講錯野就永無翻身，為一時之氣，何必呢？

等分手啦

一嗌就會分手

兩個人都唔計較咪唔洗嗌交

做人咁多計較脾氣做乜

唔同意見咪一時跟下你一時跟下我

有咩事要咁堅持值得你去嗌交？

2年幾3年冇嗌過 結果分手果陣炒獲大既

我指嗌交係真係會炒穫大既 可能會冷戰個種 當然我同佢都會有時不滿對方一d小事 但係大家都知道炒大穫對件事無幫助 反正一知道對方嬲9左你 即刻氹番通常都無事 佢地無非都係想你氹番佢姐 前題你男/女朋友唔係小氣類型

唔嗌等分手啦！
另外表現越恩愛，越易分

一路都唔會嘈，一年嗌一次交都叫密。
其實只係以為自己忍到點知積積埋埋一嗌就分，頭都唔回。
依家學識有不滿要講，但係行開幾日消左啖氣好聲好氣傾，希望會好d

情願有交嗌

無鬧交 不過係單方面比人鬧

一齊左差唔多十年，
通常單方面被發脾氣
跟住另一邊一係知衰氹番人，
一係自己覺得都嬲，
但唔會反鬧，都係唔出聲，
隔一排又冇野
認真嘈交就未試過

嗌完交先知對方需要咩 去互相遷就返對方
有時嗌交都唔係一件壞事

嗌叫緊有 不過好少會嘈過夜
一齊8年日日都咁sweet

唔覺得冇嗌過交係好事

同ex一直冇嗌過交 唯一一次嗌完 就分手了

同意！
我同女朋友拍拖一個月嗌一次
感覺上嗌完之後都知對方想要d乜，大家都會反省下
雖然每次嗌交都好痛苦，但希望嗌完可以長久d啦

如果真係好愛大家 嗌下交反而感情更好
大家都仲care先有交鬧 淡左就冇交鬧啦
不過嗌完交唔改又係另一回事

咁即係嗌好定唔嗌好

一齊咗一年多啲
一個禮拜必嘈一次

一齊五年冇鬧過交
但平時會互串互相話對方柒咁

有個friend從來唔會同女朋友嗌架
條女比狗公媾緊
佢都唔會嬲
咁係好定唔好

27年來都無

利申：左手

就好似充滿 gas 嘅房間，小小嘅火花就會爆

兩年半冇鬧過交 已散

2年冇嗌過交，但話散就散

唉屌
忍左佢好耐架喇
條八婆
幼稚到死又野蠻又唔講道理
成日有咩事就屈我賴我咩都我錯
駁返佢就一句得啦得啦我錯哂你啱哂啦
講多兩句就喊喊喊成個女人咁
貪你啱啱破處夠緊咋
含又唔識
坐蓮又唔識
呻吟都唔叫吓
搞親野都要比佢射咗先
跟住好多時就要我自己打飛機
遲早飛咗你個死八婆

呢樣真，最後一爆覆水難收

心聲

一齊第二年果時經常開戰
愈黎愈少

點解要用嗌交嚟表達自己諗法？

另一半表達諗法個時你又點解要用佢硬碰呢？

俾人鬧就有
跟住變咗隻狗
一有唔啱心就俾人打同鬧

情人們其實喜歡紛擾